點解我廣告成日彈Nod32既？

十個九個都Nod32
仲有冇其他廣告嫁

你毒

出面好凍

無啲咁既事

毒到連廣告都知，仲話冇咁既事？

通常啲廣告同你睇過啲咩有關

你裝左NOD32 啦咩 小心中毒